成班cityu mk淫娃公廁臭閪周圍姣仔問人有無打J

成班垃圾 仲話大學生
返去讀屎片啦你老母臭閪

搵啲咁嘅女問邊個想答

其中一個原因

係咪認真......
英文好似好差

應該特登 不過真係咁差都唔出奇

笑咗 好無聊喎佢地

咁多野唔抄抄神街訪，仲要冇靚女睇拍黎做乜
拍下街頭丘比特幫下毒撚仲好啦

又係城大

我會話係咪你幫我

完全唔明做乜鳩

仆街啦，大學生仲fight aeroplane
仲夠膽死拍片

wanking
beating meat
masturbating
至少都識三個啦

真係好柒
不過有個係識

神街訪識貨喎